Please STOP throwing Molotov Cocktails (petrol bombs)

Michael Yon

Hong Kong Patriots, Friends: Please STOP throwing Molotov Cocktails (petrol bombs) -- a few days ago, you accidentally caught a journalist ablaze right in front of me. (I appear to be on right of this photo.)

Petrol bombs are:

1) Bad for messaging. People who do this in America normally are criminals, even though I and many others know that Hong Kong Patriots are true freedom fighters. You are true Freedom Fighters but this looks bad.

2) You don't know how to throw. Does anyone play baseball in Hong Kong? Good grief. You throw like crazy people with noodle arms. I've nearly been hit with several petrol bombs and very close shots with bricks. And all were obviously accidents. This journalist got hit and I was running to put him out but others did so first.

3) You are smart, but don't know how to make petrol bombs. I could do better when I was 14 and was not even at war like you. Any case, when I was a Green Beret this was one of our manuals:

JOURNALISTS:

1) STOP wearing shorts to street fighting. Are you nuts?

2) When this journalist was on fire, he was running around ablaze for precious seconds. DO NOT RUN OR STAND IF YOU ARE ON FIRE.

IF you are on fire,

STOP
DROP
ROLL

Please practice this. When I was a kid, adults and our teachers made us practice STOP, DROP, ROLL, and then in the Army we practiced some more. There used to be television advertisements in America: STOP, DROP, ROLL.

Please practice STOP, DROP, ROLL. Teach your children. Basic stuff. I was amazed that the journalist was on fire and did not STOP, DROP, ROLL. He was running around like the Scarecrow from Wizard of Oz and until Dorothy splashed him with the water.

STOP, DROP, ROLL -- and STOP throwing those damned petrol bombs, please! You are going to catch on fire and put your eye out, not to mention that if you catch a policeman on fire you can count on getting shot.

You have many friends. More on the way.

Be safe. Be water.

DROP, STOP with the petrol bombs, please!

Unknown Source:

原文：

我同意，用水，用顏料
(我指練習畫畫)

你同意乜撚姐
人地一邊叫你唔好掉
一邊教你點掉好D

你走去講第樣